全國一齊杯葛講普通話

以後每當有人同你講普通話
一律以呢句回應:「屌你老母」

屌你老母

港語既粗口係對支那普通話最好既回應

又係鍵盤戰士 咁叻就真係對人講

咁齊心同時間彈入黎 ,

真係屌你老味咁撚多account
block極都有

多d黎密d守

不過正面嚟講，應該叫保衛廣東話

華你老母

等睇被拍片

幾時拍片威俾大家睇

重建唱蝗團

有撚人搞咩，靠天琦bb丫？